# Chinese Traditional (zt) Data File 
#
# This file is part of the IPCop Firewall.
# 
# IPCop is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or
# (at your option) any later version.
# 
# IPCop is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
# GNU General Public License for more details.
# 
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with IPCop; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA  02111-1307 USA
# 
# (c) The IPCop Team
# 
# IPCop translation
# (c) 2005 Ronald Ng 
#
msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH always required"
msgstr "Require authentication for unrestricted source addresses"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH auth cache TTL"
msgstr "Authentication cache TTL (in minutes)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH global settings"
msgstr "Global authentication settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH limit of IP addresses"
msgstr "Limit of IP addresses per user"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method"
msgstr "Authentication method"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method ident"
msgstr "identd"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method ldap"
msgstr "LDAP"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method ncsa"
msgstr "Local"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method none"
msgstr "None"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method ntlm"
msgstr "Windows"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH method radius"
msgstr "RADIUS"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH no auth"
msgstr "Destinations without authentication (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH number of auth processes"
msgstr "Number of authentication processes"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH realm"
msgstr "Authentication realm prompt"
#### UNTRANSLATED:
msgid "AUTH user IP cache TTL"
msgstr "User/IP cache TTL (in minutes)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT authorized users"
msgstr "Authorized users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT aware hosts"
msgstr "Ident aware hosts (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT identd settings"
msgstr "Common identd settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT required"
msgstr "Require identd authentication"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT timeout"
msgstr "Ident timeout (in seconds)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT unauthorized users"
msgstr "Unauthorized users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT use negative access list"
msgstr "Use negative access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT use positive access list"
msgstr "Use positive access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "IDENT user based access restrictions"
msgstr "User based access restrictions"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP ADS"
msgstr "Active Directory"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP NDS"
msgstr "Novell eDirectory"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP V2"
msgstr "LDAP version 2"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP V3"
msgstr "LDAP version 3"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP basedn"
msgstr "Base DN"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP binddn password"
msgstr "Bind DN password"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP binddn settings"
msgstr "Bind DN settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP binddn username"
msgstr "Bind DN username"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP common settings"
msgstr "Common LDAP settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP group access control"
msgstr "Group based access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP group required"
msgstr "Required group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP port"
msgstr "Port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP server"
msgstr "LDAP Server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "LDAP type"
msgstr "LDAP type"
#### UNTRANSLATED:
msgid "MIME block types"
msgstr "Block these MIME types (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "MIME filter"
msgstr "MIME type filter"
#### UNTRANSLATED:
msgid "MIME filter exceptions"
msgstr "Do not filter these destinations (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA auth"
msgstr "Local user authentication"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA create user"
msgstr "Create user"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA group"
msgstr "Group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA group membership"
msgstr "Group membership"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA grp disabled"
msgstr "Disabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA grp extended"
msgstr "Extended"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA grp standard"
msgstr "Standard"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA min password length"
msgstr "Min password length"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA no accounts"
msgstr "No user accounts available"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA password"
msgstr "Password"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA password confirm"
msgstr "Password (confirm)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA redirector bypass"
msgstr "Bypass redirection for members of the group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA update user"
msgstr "Update user"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA user accounts"
msgstr "User accounts"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA user management"
msgstr "User management"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NCSA username"
msgstr "Username"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM BDC hostname"
msgstr "BDC hostname"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM PDC hostname"
msgstr "PDC hostname"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM auth mode"
msgstr "Authentication mode"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM authorized users"
msgstr "Authorized domain users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM domain"
msgstr "Domain"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM domain settings"
msgstr "Common domain settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM unauthorized users"
msgstr "Unauthorized domain users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM use integrated auth"
msgstr "Enable Windows integrated authentication"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM use negative access list"
msgstr "Use negative access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM use positive access list"
msgstr "Use positive access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "NTLM user based access restrictions"
msgstr "User based access restrictions"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS authorized users"
msgstr "Authorized users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS identifier"
msgstr "Identifier"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS port"
msgstr "Port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS radius settings"
msgstr "Common RADIUS settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS secret"
msgstr "Shared secret"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS server"
msgstr "RADIUS Server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS unauthorized users"
msgstr "Unauthorized users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS use negative access list"
msgstr "Use negative access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS use positive access list"
msgstr "Use positive access control"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RADIUS user based access restrictions"
msgstr "User based access restrictions"
#### UNTRANSLATED:
msgid "RAID status"
msgstr "RAID Status"
#### UNTRANSLATED:
msgid "UA enable filter"
msgstr "Enable browser check"
msgid "a ca certificate with this name already exists"
msgstr "這個CA證書名字已經存在"
msgid "a connection with this common name already exists"
msgstr "這個連接名稱已經存在"
msgid "a connection with this name already exists"
msgstr "這個連接名稱已經存在"
#### UNTRANSLATED:
msgid "access"
msgstr "Access"
msgid "action"
msgstr "指令"
#### UNTRANSLATED:
msgid "activity detection"
msgstr "Activity detection"
msgid "add"
msgstr "新增"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add a ddns name"
msgstr "Add a dynamic DNS name"
msgid "add a host"
msgstr "新增主機"
msgid "add a new rule"
msgstr "新增規則"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add address"
msgstr "Add address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add address grouping"
msgstr "Add address to Group"
msgid "add device"
msgstr "新增設備"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add interface"
msgstr "Add interface"
msgid "add new alias"
msgstr "新增別名"
msgid "add new lease"
msgstr "添加新租約"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add new time constraint rule"
msgstr "Add new time constraint rule"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add new user quota rule"
msgstr "Add new user quota rule"
msgid "add service"
msgstr "添加服務"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add service grouping"
msgstr "Add service to Group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "add timeframe"
msgstr "Add Timeframe"
msgid "added from dhcp lease list"
msgstr "從DHCP租約清單中增加"
#### UNTRANSLATED:
msgid "additional"
msgstr "Additional"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address"
msgstr "Address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address added"
msgstr "Custom Address added"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address added to group"
msgstr "Added address to Group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address already in group"
msgstr "Selected address is already in selected Group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address from group deleted"
msgstr "Address from Group deleted"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address group deleted"
msgstr "Address Group deleted"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address group exists already"
msgstr "Address Group name exists already"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address group name"
msgstr "Address Group name"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address group not be empty"
msgstr "Address Group name can not be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address group updated"
msgstr "Address Group updated"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address grouping settings"
msgstr "Firewall - Address Grouping"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address groups"
msgstr "Address Groups"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address in group enabled"
msgstr "Address in Group enabled/disabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address removed"
msgstr "Custom Address removed"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address settings"
msgstr "Firewall - Address settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "address updated"
msgstr "Custom Address updated"
#### UNTRANSLATED:
msgid "addresses"
msgstr "Addresses"
#### UNTRANSLATED:
msgid "addressfilter"
msgstr "Address Filter"
msgid "addressfilter use hint"
msgstr "至少要爲每個設備輸入壹個MAC地址或是IP地址. 可選的是妳可以每個設備上同時輸入MAC和IP地址."
#### UNTRANSLATED:
msgid "addressformat"
msgstr "Address format"
#### UNTRANSLATED:
msgid "admin mac"
msgstr "Additionally restrict by Admin MAC"
#### UNTRANSLATED:
msgid "admin mail"
msgstr "Cache administrator e-mail"
#### UNTRANSLATED:
msgid "admin network"
msgstr "Admin network (allow IPCop ssh and IPCop https from this network)"
msgid "admin user password has been changed"
msgstr "admin密碼修改成功"
msgid "administrator user password"
msgstr "admin密碼"
#### UNTRANSLATED:
msgid "adr is used as dest"
msgstr "This address is used as destination in firewall rules"
#### UNTRANSLATED:
msgid "adr is used in portfw"
msgstr "This address is used in Portforwarding rules"
msgid "adsl settings"
msgstr "ADSL 設置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "adv mode"
msgstr "Advanced Mode"
#### UNTRANSLATED:
msgid "adv options"
msgstr "Advanced options"
msgid "advanced"
msgstr "高級"
#### UNTRANSLATED:
msgid "advanced rule"
msgstr "Advanced Accept Rule, open Firewall"
#### UNTRANSLATED:
msgid "advanced server"
msgstr "Advanced Server options"
msgid "again"
msgstr "重試"
msgid "alcatelusb help"
msgstr "要使用Speedtouch USB 貓妳必須上傳它的固件，請到speedtouch.com下載<b>Embedded Firmware</b> 解壓縮並上傳合適的妳的貓的程序： 當 Rev<4使用KQD6_3.xxx 或者 Rev=4使用ZZZL_3.xxx  "
msgid "alcatelusb upload"
msgstr "上傳Speedtouch USB Firmware"
msgid "alias ip"
msgstr "IP 別名"
msgid "aliases"
msgstr "別名"
msgid "aliases not active"
msgstr "如果RED網絡接口不爲靜態(STATIC)則不能使別名 (Aliases) 生效"
msgid "all"
msgstr "全部"
#### UNTRANSLATED:
msgid "all icmp types"
msgstr "All ICMP Types"
msgid "all updates installed"
msgstr "全部更新已經安裝"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allmsg"
msgstr "show all"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allow"
msgstr "allow"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allow custom whitelist for banned clients"
msgstr "Allow custom whitelist for banned clients"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allowed domains"
msgstr "Allowed domains (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allowed subnets"
msgstr "Allowed subnets (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allowed urls"
msgstr "Allowed URLs (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "allowed web browsers"
msgstr "Allowed clients for web access"
msgid "alt dialup"
msgstr "撥號"
msgid "alt home"
msgstr "主頁"
msgid "alt information"
msgstr "信息"
msgid "alt logs"
msgstr "日志"
msgid "alt services"
msgstr "服務"
msgid "alt system"
msgstr "系統"
msgid "alt vpn"
msgstr "虛擬專用網"
#### UNTRANSLATED:
msgid "any"
msgstr "Any"
msgid "apply"
msgstr "應用"
msgid "april"
msgstr "肆月"
msgid "are you sure"
msgstr "妳確定嗎？"
msgid "arp table entries"
msgstr "APR 列表"
#### UNTRANSLATED:
msgid "assigned quota users"
msgstr "Assigned users (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "assigned users"
msgstr "Assigned users"
#### UNTRANSLATED:
msgid "at least monitor one volume"
msgstr "At least one volume must be selected"
#### UNTRANSLATED:
msgid "at least one address enabled"
msgstr "At least one address must be enabled per group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "at least one day enabled"
msgstr "At least one Day must be enabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "at least one service enabled"
msgstr "At least one service must be enabled per group"
msgid "august"
msgstr "捌月"
msgid "authentication"
msgstr "認證"
msgid "automatic"
msgstr "自動"
#### UNTRANSLATED:
msgid "available redirectors"
msgstr "Available redirectors"
msgid "available updates"
msgstr "有效更新"
msgid "average"
msgstr "平均"
msgid "avoid dod"
msgstr "撥號時不能使用這個選項! 主要用在路由器之後. RED接口的IP必須是三種類型的局域網ip段，如10/8, 172.16/12, 192.168/16"
msgid "back"
msgstr "後退"
#### UNTRANSLATED:
msgid "back to main page"
msgstr "Back to main page"
msgid "backup"
msgstr "備份"
msgid "backup export key"
msgstr "導出備份key"
msgid "backup import dat file"
msgstr "導出到(.dat)文件中"
msgid "backup key"
msgstr "備份加密Key"
msgid "backup missing key"
msgstr "恢複配置需要備份key"
msgid "backup password"
msgstr "備份密碼"
msgid "backup sets"
msgstr "備份設置"
msgid "backup to floppy"
msgstr "備份到軟盤"
msgid "backupprofile"
msgstr "壹旦重連接失敗，返回"
msgid "bad characters in"
msgstr "有錯誤字符 "
msgid "bad characters in script field"
msgstr "腳本有錯誤的字符"
msgid "bad characters in the telephone number field"
msgstr "電話號碼中有非法字符"
msgid "bad destination range"
msgstr "目標端口範圍第壹個值應該小于等于第貳個值"
msgid "bad ignore filter"
msgstr "有害信息忽略過濾"
msgid "bad return code"
msgstr "返回錯誤代碼"
msgid "bad source range"
msgstr "源端口範圍錯誤，第壹個值大于等于第貳個值"
#### UNTRANSLATED:
msgid "banned ip clients"
msgstr "Banned IP addresses (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "banned mac clients"
msgstr "Banned MAC addresses (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "beep on ..."
msgstr "Beep ..."
#### UNTRANSLATED:
msgid "beep on ... ppp connects or disconnects"
msgstr "... when IPCop connects or disconnects"
#### UNTRANSLATED:
msgid "beep on ... system start or stop"
msgstr "... on IPCop boot, shutdown or reboot"
#### UNTRANSLATED:
msgid "binary files"
msgstr "Binary files"
#### UNTRANSLATED:
msgid "bits per second"
msgstr "Bits per Second"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist category name"
msgstr "Blacklist category name"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist editor"
msgstr "Blacklist Editor"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist import text"
msgstr "To import a previously saved Blacklist Editor file upload the .tar.gz file below"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist is old1"
msgstr "The blacklist file is"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist maintenance"
msgstr "Blacklist Maintenance"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist name"
msgstr "Blacklist name"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist source"
msgstr "Blacklist Source"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist update"
msgstr "Blacklist Update"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist update results"
msgstr "Blacklist update results"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist upload information"
msgstr "The new blacklist will be automatically compiled to prebuilt databases. Depending on the size of the blacklist, this may take several minutes. Please wait for this task to be finished before restarting the URL filter."
#### UNTRANSLATED:
msgid "blacklist upload success"
msgstr "Blacklist upload successfully completed."
#### UNTRANSLATED:
msgid "block"
msgstr "Block"
#### UNTRANSLATED:
msgid "block ads with empty window"
msgstr "Block 'ads' with empty window"
#### UNTRANSLATED:
msgid "block all urls not explicitly allowed"
msgstr "Block all URLs not explicitly allowed"
#### UNTRANSLATED:
msgid "block categories"
msgstr "Block categories"
#### UNTRANSLATED:
msgid "block page settings"
msgstr "Block page settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "block sites accessed by ip address"
msgstr "Block sites accessed by their IP address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blocked domains"
msgstr "Blocked domains (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blocked expressions"
msgstr "Blocked expressions (as regular expressions)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "blocked urls"
msgstr "Blocked URLs (one per line)"
msgid "blue"
msgstr "藍色接口（無線）"
msgid "blue interface"
msgstr "藍色接口"
msgid "broadcast"
msgstr "廣播"
msgid "buffered memory"
msgstr "內存緩存"
msgid "buffers"
msgstr "磁盤緩存"
#### UNTRANSLATED:
msgid "bytes"
msgstr "Bytes"
#### UNTRANSLATED:
msgid "bytes received"
msgstr "Bytes Received"
#### UNTRANSLATED:
msgid "bytes sent"
msgstr "Bytes Sent"
msgid "ca certificate"
msgstr "CA證書"
msgid "ca name"
msgstr "CA名稱"
msgid "cache management"
msgstr "緩存管理"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cache replacement policy"
msgstr "Cache replacement policy"
msgid "cached"
msgstr "緩存"
msgid "cached memory"
msgstr "內存緩存"
#### UNTRANSLATED:
msgid "calc traffic all x minutes"
msgstr "Calculate traffic every x minutes"
msgid "cancel"
msgstr "取消"
msgid "cannot enable both nat traversal and compression"
msgstr "不能夠打開雙向NAT和壓縮"
msgid "cannot enable ntp without specifying primary"
msgstr "不指定主DNS無法激活NTP服務"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cannot mount local hard disk"
msgstr "Cannot mount local hard disk"
msgid "cannot specify secondary dns without specifying primary"
msgstr "不指定主DNS無法激活第貳個DNS"
msgid "cannot specify secondary ntp without specifying primary"
msgstr "不指定主DNS無法激活第貳NTP服務器"
msgid "cannot specify secondary wins without specifying primary"
msgstr "不能指定第貳個WINS服務器，請先指定主WINS服務器"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cannot specify tertiary ntp without specifying secondary"
msgstr "Cannot specify Tertiary NTP Server without specifying Secondary"
msgid "cant change certificates"
msgstr "不能改變證書"
msgid "caps all"
msgstr "全部"
msgid "capsclosed"
msgstr "關閉"
#### UNTRANSLATED:
msgid "capserror"
msgstr "ERROR"
msgid "capsopen"
msgstr "開啓"
msgid "capswarning"
msgstr "警告"
#### UNTRANSLATED:
msgid "category"
msgstr "Category"
msgid "cert"
msgstr "證書"
msgid "certificate"
msgstr "證書"
msgid "certificate authorities"
msgstr "認證授權"
msgid "certificate does not have a valid ca associated with it"
msgstr "沒有壹個有效的CA證書"
msgid "certificate file move failed"
msgstr "證書刪除失敗"
msgid "cfg restart"
msgstr "恢複備份建議重起系統"
msgid "chain"
msgstr "鏈"
#### UNTRANSLATED:
msgid "change password"
msgstr "Change password"
msgid "change passwords"
msgstr "更改密碼"
#### UNTRANSLATED:
msgid "change to profile"
msgstr "Change to Profile"
#### UNTRANSLATED:
msgid "change web access password"
msgstr "Change web access password"
#### UNTRANSLATED:
msgid "check for blacklist updates"
msgstr "Check for Blacklist Updates"
#### UNTRANSLATED:
msgid "check for updates"
msgstr "Check for Updates"
#### UNTRANSLATED:
msgid "check for updates after connect"
msgstr "Check for Updates after IPCop connects"
msgid "check vpn lr"
msgstr "檢查"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cipher"
msgstr "Encryption"
msgid "city"
msgstr "城市"
#### UNTRANSLATED:
msgid "classroom extensions"
msgstr "Classroom extensions"
msgid "clear cache"
msgstr "清除緩存"
msgid "click to disable"
msgstr "單擊關閉"
msgid "click to enable"
msgstr "單擊打開"
#### UNTRANSLATED:
msgid "client"
msgstr "Client"
#### UNTRANSLATED:
msgid "client IP forwarding"
msgstr "Client IP address forwarding"
#### UNTRANSLATED:
msgid "color"
msgstr "Color"
msgid "common name"
msgstr "普通名稱"
#### UNTRANSLATED:
msgid "common settings"
msgstr "Common settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "comp-lzo"
msgstr "LZO-Compression"
#### UNTRANSLATED:
msgid "compressed archive files"
msgstr "Compressed archive files"
msgid "computer to modem rate"
msgstr "電腦至調制解調器的速度"
msgid "concentrator name"
msgstr "接入中心名稱"
#### UNTRANSLATED:
msgid "confirm new password"
msgstr "Confirm new password"
msgid "confirmation"
msgstr "確認"
msgid "connect on ipcop restart"
msgstr "用IPCop重啓連接"
msgid "connect the modem"
msgstr "連接modem"
msgid "connect timeout"
msgstr "連接超時"
msgid "connected"
msgstr "已連接"
msgid "connecting"
msgstr "連接中..."
msgid "connection"
msgstr "連接"
msgid "connection debugging"
msgstr "連接調試"
#### UNTRANSLATED:
msgid "connection is down"
msgstr "Connection is down"
msgid "connection status and controlc"
msgstr "連接狀態和控制："
msgid "connection tracking"
msgstr "IPTables連接跟蹤"
msgid "connection type"
msgstr "連接類型"
msgid "connection type is invalid"
msgstr "連接類型無效"
msgid "connections"
msgstr "連接"
msgid "connections are associated with this ca.  deleting the ca will delete these connections as well."
msgstr "連接與CA關聯，刪除CA將刪除連接"
#### UNTRANSLATED:
msgid "content based throttling"
msgstr "Enable content based throttling"
#### UNTRANSLATED:
msgid "copy rule"
msgstr "Copy rule"
msgid "could not be opened"
msgstr "無法打開"
msgid "could not create directory"
msgstr "無法創建目錄."
msgid "could not download the available updates list"
msgstr "無法下載有效的升級列表."
msgid "could not open available updates file"
msgstr "無法打開可用更新文檔."
msgid "could not open installed updates file"
msgstr "無法打開已安裝的更新文檔"
msgid "could not open update information file"
msgstr "無法打開更新信息文檔，此文檔被破壞."
msgid "could not retrieve common name from certificate"
msgstr "妳不能從證書中恢複名稱"
msgid "country"
msgstr "國家"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cpu usage"
msgstr "CPU Usage"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cre group definitions"
msgstr "Classroom group definitions"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cre management disabled"
msgstr "The management interface has been disabled by the Administrator"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cre no groups"
msgstr "There are no access groups available"
#### UNTRANSLATED:
msgid "cre supervisors"
msgstr "Supervisor IP addresses (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "create backup file"
msgstr "Create backup file"
msgid "create new backup"
msgstr "創建新的備份設置"
msgid "credits"
msgstr "開發人員榜"
#### UNTRANSLATED:
msgid "crl"
msgstr "Certificate Revocation List"
msgid "cron server"
msgstr "CRON服務"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ctrl select multiple"
msgstr "Press Ctrl key to select multiple"
msgid "current"
msgstr "當前"
msgid "current aliases"
msgstr "當前別名"
#### UNTRANSLATED:
msgid "current ddns names"
msgstr "Current dynamic DNS names"
msgid "current dhcp leases on blue"
msgstr "Blue接口當前DHCP租約"
msgid "current dynamic leases"
msgstr "當前動態租約"
msgid "current fixed leases"
msgstr "當前固定租約"
msgid "current hosts"
msgstr "當前主機"
msgid "current media"
msgstr "當前媒體"
#### UNTRANSLATED:
msgid "current password"
msgstr "Current password"
msgid "current profile"
msgstr "當前配置文件"
msgid "current rules"
msgstr "當前規則"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom addresses"
msgstr "Custom addresses"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom blacklist"
msgstr "Custom blacklist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom blacklist url"
msgstr "Custom Blacklist URL"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom blacklist url required"
msgstr "Custom Blacklist URL required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom expression list"
msgstr "Custom expression list"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom interfaces"
msgstr "Custom interfaces"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom interfaces only in adv mode"
msgstr "Custom Interfaces are only available in 'Advanced Mode'!"
msgid "custom services"
msgstr "定制服務"
#### UNTRANSLATED:
msgid "custom whitelist"
msgstr "Custom whitelist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "daily"
msgstr "daily"
msgid "date"
msgstr "日期"
msgid "date not in logs"
msgstr "日期不在日志中"
msgid "day"
msgstr "日"
msgid "day after"
msgstr "以後"
msgid "day before"
msgstr "以前"
#### UNTRANSLATED:
msgid "day today"
msgstr "Today"
#### UNTRANSLATED:
msgid "day yesterday"
msgstr "Yesterday"
msgid "days"
msgstr "日"
#### UNTRANSLATED:
msgid "days of the week"
msgstr "Days of the week"
#### UNTRANSLATED:
msgid "days to"
msgstr "to"
#### UNTRANSLATED:
msgid "daytime"
msgstr "Daytime"
msgid "ddns help dnsmadeeasy"
msgstr "請在HOSTNAME部分輸入ID (多個ID;分隔)"
msgid "ddns help freedns"
msgstr "請在LOGIN輸入連接串"
msgid "ddns hostname added"
msgstr "動態DNS主機名已增加"
msgid "ddns hostname modified"
msgstr "動態DNS主機名已修改"
msgid "ddns hostname removed"
msgstr "動態域名刪除"
msgid "ddns minimize updates"
msgstr "最小升級: 在升級前, 比較主機名爲'[host.]domain'的DNS IP和RED IP."
msgid "ddns noip prefix"
msgstr "爲了在組模式中使用沒有ip，則在主機名前加%"
msgid "december"
msgstr "拾貳月"
msgid "def lease time"
msgstr "默認租用時間"
#### UNTRANSLATED:
msgid "default action"
msgstr "Default Deny action"
#### UNTRANSLATED:
msgid "default action not matched packets"
msgstr " packets which have not matched a rule"
#### UNTRANSLATED:
msgid "default interfaces"
msgstr "Default interfaces"
msgid "default lease time"
msgstr "默認租期(mins)"
msgid "default networks"
msgstr "默認網絡"
msgid "default services"
msgstr "默認服務端口表"
#### UNTRANSLATED:
msgid "definition"
msgstr "Definition"
msgid "delete"
msgstr "刪除"
msgid "demon login script"
msgstr "登錄腳本"
#### UNTRANSLATED:
msgid "deny"
msgstr "deny"
#### UNTRANSLATED:
msgid "deny rule"
msgstr "Deny Rule"
msgid "description"
msgstr "內容"
msgid "dest ip and port"
msgstr "目標.IP:端口"
msgid "destination"
msgstr "目的"
msgid "destination ip"
msgstr "目的IP地址"
msgid "destination ip or net"
msgstr "目標IP或網絡"
msgid "destination port"
msgstr "目標端口"
msgid "destination port numbers"
msgstr "目標端口範圍必須是壹個有效的值或範圍"
#### UNTRANSLATED:
msgid "destination ports"
msgstr "Destination ports"
msgid "detail level"
msgstr "詳細程度"
msgid "device"
msgstr "設備"
msgid "devices on blue"
msgstr "BLUE設備"
msgid "dhcp allow bootp"
msgstr "允許的bootp客戶端"
msgid "dhcp bootp pxe data"
msgstr "bootp的pxe數據輸入"
msgid "dhcp configuration"
msgstr "dhcp 設置"
msgid "dhcp fixed lease err1"
msgstr "固定租約必須是硬件地址或主機名或是兩者."
msgid "dhcp fixed lease help1"
msgstr "FQDN可用IP填寫."
msgid "dhcp mode"
msgstr "DHCP 模式"
msgid "dhcp server"
msgstr "DHCP服務"
msgid "dhcp server disabled"
msgstr "DHCP 服務關閉"
msgid "dhcp server enabled"
msgstr "DHCP 激活.重新啓動中"
#### UNTRANSLATED:
msgid "dhcp-options"
msgstr "DHCP push options"
msgid "dial"
msgstr "撥號"
msgid "dial user password"
msgstr "撥號用戶密碼"
msgid "dial user password has been changed"
msgstr "撥號用戶密碼已經更改"
msgid "dialing mode"
msgstr "撥號方式"
msgid "dialup settings"
msgstr "撥號設置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "disabled"
msgstr "disabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "disconnecting"
msgstr "Disconnecting..."
#### UNTRANSLATED:
msgid "disk access"
msgstr "Disk Access"
#### UNTRANSLATED:
msgid "disk images"
msgstr "CD images"
msgid "disk usage"
msgstr "硬盤使用情況"
msgid "display"
msgstr "顯示"
msgid "display hostname in window title"
msgstr "在windows title上顯示主機名"
#### UNTRANSLATED:
msgid "display traffic at home"
msgstr "Display calculated traffic on Homepage"
#### UNTRANSLATED:
msgid "dl client arch"
msgstr "Download Client Package (zip)"
msgid "dmz"
msgstr "非軍事區(DMZ)"
msgid "dns check failed"
msgstr "DNS 檢查失敗"
#### UNTRANSLATED:
msgid "dns configuration"
msgstr "DNS configuration"
msgid "dns proxy server"
msgstr "DNS代理服務器"
msgid "dns server"
msgstr "DNS服務器"
msgid "dod"
msgstr "按需撥號"
msgid "dod for dns"
msgstr "按需撥號DNS"
msgid "dod not compatible with ddns"
msgstr "按需撥號與動態DNS不兼容"
msgid "dod waiting"
msgstr "按需撥號等待中"
msgid "domain"
msgstr "域"
msgid "domain name"
msgstr "域名"
msgid "domain name suffix"
msgstr "域名後綴"
msgid "domain not set"
msgstr "域未設定."
#### UNTRANSLATED:
msgid "domains"
msgstr "Domains (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "down"
msgstr "Down"
msgid "downlink speed"
msgstr "下行鏈路速率(kbit/sec)"
msgid "download"
msgstr "下載"
msgid "download ca certificate"
msgstr "下載CA證書"
msgid "download certificate"
msgstr "下載證書"
msgid "download host certificate"
msgstr "下載主機證書"
msgid "download pkcs12 file"
msgstr "下載PKCS12文件"
msgid "download root certificate"
msgstr "下載根證書"
#### UNTRANSLATED:
msgid "download throttling"
msgstr "Download throttling"
msgid "dpd action"
msgstr "啓用隧道自動協商(DPD)"
msgid "driver"
msgstr "驅動程序"
msgid "dst port"
msgstr "目標端口"
msgid "duplicate ip"
msgstr "輸入了重複的IP地址"
msgid "duplicate mac"
msgstr "重複的mac地址"
msgid "duplicate name"
msgstr "重複的名稱"
msgid "dyn dns source choice"
msgstr "動態DNS服務器將接受的IP地址"
msgid "dynamic dns"
msgstr "動態 DNS"
msgid "dynamic dns client"
msgstr "動態DNS客戶端"
#### UNTRANSLATED:
msgid "dyndns force"
msgstr "Force DynDNS Update"
msgid "e-mail address too long"
msgstr "email地址太長；不能超過40個字符"
msgid "eciadsl help"
msgstr "使用ECI ADSL 妳必須上傳synch.bin 文件，請到ECIADSL網站下載並上傳<B>synch.bin</B>"
msgid "eciadsl upload"
msgstr "上傳ECI ADSL Synch.bin "
msgid "edit"
msgstr "更改"
msgid "edit a rule"
msgstr "編輯現有規則"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit address"
msgstr "Edit address"
msgid "edit advanced settings when done"
msgstr "完成後將編輯高級設置"
msgid "edit an existing alias"
msgstr "編輯現有別名"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit an existing ddns name"
msgstr "Edit an existing dynamic DNS name"
msgid "edit an existing host"
msgstr "編輯壹個存在的主機"
msgid "edit an existing lease"
msgstr "編輯現有的租期"
msgid "edit device"
msgstr "編輯設備"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit domains urls expressions"
msgstr "Edit domains, URLs and expressions"
msgid "edit hosts"
msgstr "主機設置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit interface"
msgstr "Edit interface"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit policy"
msgstr "Edit policy"
msgid "edit service"
msgstr "編輯服務"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit time constraint rule"
msgstr "Edit an existing time constraint rule"
#### UNTRANSLATED:
msgid "edit user quota rule"
msgstr "Edit an existing user quota rule"
msgid "eg"
msgstr "例如"
#### UNTRANSLATED:
msgid "email server"
msgstr "Email server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "email server can not be empty"
msgstr "Email server cannot be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "email server port"
msgstr "Email server port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "email server port bad"
msgstr "Email server port is not valid"
#### UNTRANSLATED:
msgid "email settings"
msgstr "Email Settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "email to help"
msgstr "If required, it is possible to send to a number of email addresses. The addresses must be separated by spaces."
#### UNTRANSLATED:
msgid "email use tls"
msgstr "Use TLS"
msgid "empty"
msgstr "空白"
#### UNTRANSLATED:
msgid "enable automatic update"
msgstr "Enable automatic update"
#### UNTRANSLATED:
msgid "enable background image"
msgstr "Enable background image"
#### UNTRANSLATED:
msgid "enable expression lists"
msgstr "Enable expression lists"
msgid "enable ignore filter"
msgstr "打開忽略過濾器"
msgid "enable javascript"
msgstr "打開javascript"
#### UNTRANSLATED:
msgid "enable logging not matched broadcast packets"
msgstr "Log broadcast packets which have not matched a rule"
#### UNTRANSLATED:
msgid "enable logging not matched packets"
msgstr "Log packets which have not matched a rule"
#### UNTRANSLATED:
msgid "enable safesearch"
msgstr "Enable SafeSearch"
msgid "enable wildcards"
msgstr "啓用通配符"
msgid "enabled"
msgstr "啓用"
msgid "enabled on"
msgstr "激活"
msgid "enabledtitle"
msgstr "激活"
msgid "encapsulation"
msgstr "封裝"
msgid "end address"
msgstr "結束地址"
msgid "err bk 1"
msgstr "創建文件錯誤"
msgid "err bk 2 key"
msgstr "創建key文件錯誤"
msgid "err bk 3 tar"
msgstr "追加文件錯誤"
msgid "err bk 4 gz"
msgstr "壓縮文件錯誤"
msgid "err bk 5 encrypt"
msgstr "加密文件錯誤"
#### UNTRANSLATED:
msgid "err create backup file"
msgstr "Unable to create backup file"
#### UNTRANSLATED:
msgid "err create export file"
msgstr "Unable to create export file"
msgid "err rs 1"
msgstr "恢複文件錯誤"
#### UNTRANSLATED:
msgid "err rs 12 version"
msgstr "Backup has no version information or version is not acceptable"
msgid "err rs 6 decrypt"
msgstr "解密文件錯誤"
msgid "err rs 7 untartst"
msgstr "無效的解密文件"
msgid "err rs 8 untar"
msgstr "解壓文件錯誤"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg acl cannot be empty"
msgstr "Access control list cannot be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg at least one category must be selected"
msgstr "There must be at least one category selected"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg auth cache ttl"
msgstr "Invalid value for authentication cache TTL"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg auth children"
msgstr "Invalid number of authentication processes"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg auth ipcache may not be null"
msgstr "Authentication cache TTL may not be 0 when using IP address limits"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg auth ipcache ttl"
msgstr "Invalid value for user/IP cache TTL"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg blacklist empty"
msgstr "Blacklist is empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg category name error"
msgstr "Blacklist category name required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg change fail"
msgstr "Password could not be changed"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg extract tar"
msgstr "Could not extract files from tar archive"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg filter children"
msgstr "Invalid number of filter processes"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg hdd cache size"
msgstr "Invalid value for harddisk cache size (min 10 MB required)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ident timeout"
msgstr "Invalid ident timeout"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid bdc"
msgstr "Invalid hostname for Backup Domain Controller"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid blacklist content"
msgstr "File is not a squidGuard compatible blacklist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid destination port"
msgstr "Invalid destination port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid import file"
msgstr "File is not a valid URL filter Blacklist Editor file"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid ip or mask"
msgstr "Invalid IP address or network mask"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid mac"
msgstr "Invalid MAC address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid pdc"
msgstr "Invalid hostname for Primary Domain Controller"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid proxy port"
msgstr "Invalid proxy port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid restore file"
msgstr "File is not a valid URL filter backup file"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid upstream proxy username or password setting"
msgstr "Invalid upstream proxy username or password setting"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg invalid user"
msgstr "User does not exist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ldap base dn"
msgstr "LDAP base DN required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ldap bind dn"
msgstr "LDAP bind DN username and password required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ldap port"
msgstr "Invalid LDAP port number"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ldap server"
msgstr "Invalid IP address for LDAP Server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg max userip"
msgstr "Invalid number of IP addresses per user"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg mem cache size"
msgstr "Invalid value for memory cache size"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg no browser"
msgstr "At least one browser or client must be selected for web access"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg no password"
msgstr "Password can not be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg no username"
msgstr "Username cannot be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg non-transparent proxy required"
msgstr "Web Proxy must be running in non-transparent mode for authentication"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ntlm domain"
msgstr "Windows domain name required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg ntlm pdc"
msgstr "Hostname for Primary Domain Controller required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg password length"
msgstr "Invalid value for password length"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg password length 1"
msgstr "Password must have at least "
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg password length 2"
msgstr " characters"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg passwords different"
msgstr "Passwords do not match"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg quota time"
msgstr "Invalid value for time quota"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg quota user"
msgstr "At least one username is required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg radius port"
msgstr "Invalid RADIUS port number"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg radius secret"
msgstr "RADIUS shared secret required"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg radius server"
msgstr "Invalid IP address for RADIUS Server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg src empty"
msgstr "Source cannot be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg time restriction"
msgstr "Invalid time restriction"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg web proxy service required"
msgstr "Web proxy service must be enabled to use URL filter"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg weekday"
msgstr "There must be at least one day selected"
#### UNTRANSLATED:
msgid "errmsg wrong filetype"
msgstr "File has not the extension .tar.gz"
#### UNTRANSLATED:
msgid "error design"
msgstr "Error messages design"
#### UNTRANSLATED:
msgid "error language"
msgstr "Error messages language"
msgid "error messages"
msgstr "錯誤信息"
#### UNTRANSLATED:
msgid "error time space"
msgstr "Error in time space declaration"
msgid "esp encryption"
msgstr "ESP加密"
msgid "esp grouptype"
msgstr "ESP組類型："
msgid "esp integrity"
msgstr "ESP 完整性"
msgid "esp keylife"
msgstr "ESP密鑰存活時間"
msgid "esp keylife should be between 1 and 24 hours"
msgstr "ESP密鑰存活時間在1到24小時."
msgid "excluding buffers and cache"
msgstr "-/  緩存/快取"
msgid "expires"
msgstr "過期"
msgid "export"
msgstr "導出"
#### UNTRANSLATED:
msgid "export blacklist"
msgstr "Export blacklist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "expressions"
msgstr "Expressions (one per line)"
msgid "external aliases configuration"
msgstr "外部別名配置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "external ipcop access"
msgstr "External IPCop Access"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fake referer"
msgstr "Fake referrer submitted to external sites"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fake useragent"
msgstr "Fake useragent submitted to external sites"
#### UNTRANSLATED:
msgid "falseIFace"
msgstr "Only letters, numbers, -, _, . and : are allowed in Interface"
msgid "february"
msgstr "貳月"
msgid "fetch ip from"
msgstr "爲外部服務器獲取壹個公共IP"
#### UNTRANSLATED:
msgid "file extension blocking"
msgstr "File extension blocking"
msgid "filesystem full"
msgstr "文件系統已滿"
msgid "firewall"
msgstr "防火牆"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall configuration"
msgstr "Firewall configuration"
msgid "firewall hits"
msgstr "防火牆命中總數"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall interface policy changed"
msgstr "Firewall interface policy changed; restarting blocker"
msgid "firewall log"
msgstr "防火牆日志"
msgid "firewall log viewer"
msgstr "防火牆日志查看"
msgid "firewall logs"
msgstr "防火牆日志"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall rule added"
msgstr "Firewall rule added; restarting blocker"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall rule removed"
msgstr "Firewall rule removed; restarting blocker"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall rule updated"
msgstr "Firewall rule updated; restarting blocker"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall rules"
msgstr "Firewall Rules"
#### UNTRANSLATED:
msgid "firewall settings"
msgstr "Firewall Settings"
msgid "firmware"
msgstr "固件"
msgid "firmware upload"
msgstr "上傳固件/驅動"
msgid "fixed ip lease added"
msgstr "增加固定IP租約"
msgid "fixed ip lease modified"
msgstr "固定IP租期修改"
msgid "fixed ip lease removed"
msgstr "刪除固定IP租約"
msgid "free"
msgstr "剩余"
msgid "free memory"
msgstr "未用內存"
msgid "friday"
msgstr "星期伍"
#### UNTRANSLATED:
msgid "friday short"
msgstr "Fri"
#### UNTRANSLATED:
msgid "friday very short"
msgstr "F"
msgid "from"
msgstr "從"
#### UNTRANSLATED:
msgid "from email adr"
msgstr "From email address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "from email bad"
msgstr "From email address is not valid"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fw accept"
msgstr "ACCEPT"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fw drop"
msgstr "DROP"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fw iface"
msgstr "Interface"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fw invert"
msgstr "Invert"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fw log only"
msgstr "LOG only"
#### UNTRANSLATED:
msgid "fw reject"
msgstr "REJECT"
msgid "gateway"
msgstr "網關"
msgid "gateway ip"
msgstr "網關IP"
msgid "generate a certificate"
msgstr "産生壹個證書"
msgid "generate root/host certificates"
msgstr "産生根/主機證書"
msgid "generating the root and host certificates may take a long time. it can take up to several minutes on older hardware. please be patient"
msgstr "産生根/主機證書需要較長時間，尤其是咾機器，請耐心等待"
msgid "global settings"
msgstr "全局設置"
msgid "graph"
msgstr "圖表"
msgid "green"
msgstr "綠色接口（本地）"
msgid "green interface"
msgstr "綠色接口"
msgid "gui settings"
msgstr "語言設置"
msgid "hangup"
msgstr "挂斷"
msgid "hangup string"
msgstr "挂斷"
#### UNTRANSLATED:
msgid "hdd cache size"
msgstr "Harddisk cache size (MB)"
msgid "high"
msgstr "高"
msgid "high memory usage"
msgstr "高端內存使用"
msgid "holdoff"
msgstr "延時(秒)"
msgid "host"
msgstr "主機"
msgid "host certificate"
msgstr "主機證書"
msgid "host configuration"
msgstr "主機設定"
msgid "host ip"
msgstr "主機IP"
msgid "host to net vpn"
msgstr "主機到網絡的VPN"
msgid "hostname"
msgstr "主機名"
msgid "hostname cant be empty"
msgstr "主機名不能爲空"
msgid "hostname not set"
msgstr "沒有設定主機名"
msgid "hosts config added"
msgstr "主機設置增加"
msgid "hosts config changed"
msgstr "主機設置改變"
#### UNTRANSLATED:
msgid "hourly"
msgstr "hourly"
msgid "hours"
msgstr "小時"
msgid "hours2"
msgstr "小時"
msgid "ibod for dual isdn only"
msgstr "iBOD 只能使用雙路ISDN."
msgid "icmp selected but no type"
msgstr "選擇ICMP協議，但沒有指定ICMP類型"
msgid "icmp type"
msgstr "ICMP類型"
msgid "idle"
msgstr "空閑"
msgid "idle cpu usage"
msgstr "Idle CPU Usage"
msgid "idle timeout"
msgstr "空閑超時"
msgid "idle timeout not set"
msgstr "沒有設定空閑超時"
#### UNTRANSLATED:
msgid "if this is not your mac"
msgstr "If this is not your MAC, you are only able to access IPCop for administration when you create an IPCop access rule on your own!"
msgid "iface"
msgstr "接口"
#### UNTRANSLATED:
msgid "iface added"
msgstr "Interface added"
#### UNTRANSLATED:
msgid "iface name exists already"
msgstr "Interface name exists already"
#### UNTRANSLATED:
msgid "iface removed"
msgstr "Interface removed"
#### UNTRANSLATED:
msgid "iface updated"
msgstr "Interface updated"
msgid "ignore filter"
msgstr "忽略過濾"
msgid "ike encryption"
msgstr "IKE加密"
msgid "ike grouptype"
msgstr "IKE組類型"
msgid "ike integrity"
msgstr "IKE完整性"
msgid "ike lifetime"
msgstr "IKE存活期"
msgid "ike lifetime should be between 1 and 8 hours"
msgstr "IKE存活時間在1到24小時"
msgid "import"
msgstr "導入"
#### UNTRANSLATED:
msgid "import backup file"
msgstr "Import backup file"
#### UNTRANSLATED:
msgid "import blacklist"
msgstr "Import blacklist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "incoming traffic in bits per second"
msgstr "Incoming Traffic in Bits per Second"
msgid "incorrect password"
msgstr "錯誤密碼"
#### UNTRANSLATED:
msgid "information messages"
msgstr "Information messages"
msgid "init string"
msgstr "初始化字符串"
msgid "inodes usage"
msgstr "Inodes使用"
msgid "insert floppy"
msgstr "插入壹張格式化過的軟盤，點擊<i>備份到軟盤</i> 開始備份."
#### UNTRANSLATED:
msgid "install blacklist"
msgstr "Install blacklist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "install blacklist information"
msgstr "The new blacklist will be automatically compiled to prebuilt databases. Depending on the size of the blacklist, this may take several minutes."
msgid "installed"
msgstr "已安裝"
msgid "installed updates"
msgstr "已安裝更新"
msgid "instant update"
msgstr "直接更新"
msgid "interface"
msgstr "介面"
#### UNTRANSLATED:
msgid "interface policies"
msgstr "Interface policies"
msgid "interfaces"
msgstr "介面"
#### UNTRANSLATED:
msgid "interfaces settings"
msgstr "Firewall - Interfaces settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "internal network"
msgstr "Internal Network"
#### UNTRANSLATED:
msgid "internal traffic"
msgstr "Internal Traffic"
msgid "internet"
msgstr "互聯網"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid address"
msgstr "Invalid Address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid address group"
msgstr "Invalid address group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid addressfilter ip blue"
msgstr "Invalid IP Address. IP has to be in the Blue subnet!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid addressformat"
msgstr "Invalid Address format"
msgid "invalid broadcast ip"
msgstr "無效的廣播IP"
msgid "invalid characters found in pre-shared key"
msgstr "在共享密鑰發現無效的字符"
msgid "invalid date entered"
msgstr "無效的日期輸入"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid default action"
msgstr "Invalid Default Action"
msgid "invalid default lease time"
msgstr "無效的默認租期"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid dest"
msgstr "Invalid Destination"
msgid "invalid domain name"
msgstr "無效的域名."
msgid "invalid downlink speed"
msgstr "無效的下行鏈路速率"
msgid "invalid end address"
msgstr "無效的end地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid end day"
msgstr "Invalid end day"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid end hour"
msgstr "Invalid end hour"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid end minute"
msgstr "Invalid end minute"
msgid "invalid fixed ip address"
msgstr "無效的固定IP地址"
msgid "invalid fixed mac address"
msgstr "無效的固定Mac地址"
msgid "invalid hostname"
msgstr "無效的主機名."
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid iface"
msgstr "Invalid Interface"
msgid "invalid input"
msgstr "無效的輸入"
msgid "invalid input for authentication method"
msgstr "輸入德鑒定方法無效"
msgid "invalid input for city"
msgstr "輸入的城市無效"
msgid "invalid input for country"
msgstr "輸入的國家無效"
msgid "invalid input for department"
msgstr "輸入的部門無效"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for dhcp domain"
msgstr "Invalid input for DHCP Domain"
msgid "invalid input for e-mail address"
msgstr "輸入的email地址無效"
msgid "invalid input for esp keylife"
msgstr "ESP的密鑰存活期無效"
msgid "invalid input for hostname"
msgstr "輸入的主機名無效"
msgid "invalid input for ike lifetime"
msgstr "輸入的IKE存活期無效"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for keepalive 1"
msgstr "Invalid input for Keepalive ping"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for keepalive 1:2"
msgstr "Invalid input for Keepalive use at least a ratio of 1:2"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for keepalive 2"
msgstr "Invalid input for Keepalive ping-restart"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for max clients"
msgstr "Invalid input for Max Clients"
msgid "invalid input for name"
msgstr "輸入的用戶全稱或系統主機名無效"
msgid "invalid input for organization"
msgstr "輸入的組織無效"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for radius acctport"
msgstr "Invalid input for Accounting port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for radius auth acct"
msgstr "Invalid input Authentication and Accountingport can not be equal"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for radius authport"
msgstr "Invalid input for Authentication port"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for radius hostname"
msgstr "Invalid input for Radius Hostname/IP"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for radius retry"
msgstr "Invalid input for maximum retries"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid input for radius timeout"
msgstr "Invalid input for timeout"
msgid "invalid input for remote host/ip"
msgstr "輸入的遠端主機名/ip無效"
msgid "invalid input for state or province"
msgstr "輸入的州或省無效"
msgid "invalid ip"
msgstr "無效的IP地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid ipcop red address"
msgstr "Invalid IPCop red address"
msgid "invalid keep time"
msgstr "保持時間必須是壹個有效值"
msgid "invalid key"
msgstr "無效的key"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid limit params"
msgstr "Invalid <b>limit</b> parameter"
msgid "invalid local-remote id"
msgstr "leftid和rightid不能相等,而且必須以'@'開始. 這些leftid和rightid屬于openswan術語."
msgid "invalid logserver address"
msgstr "無效的syslog服務器地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid mac"
msgstr "Invalid MAC Address"
msgid "invalid maximum incoming size"
msgstr "無效的最大進入字節"
msgid "invalid maximum object size"
msgstr "無效的最大對象字節"
msgid "invalid maximum outgoing size"
msgstr "無效的最大流出字節"
msgid "invalid minimum object size"
msgstr "無效的最小對象字節"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid mtu input"
msgstr "Invalid MTU"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid net"
msgstr "Invalid Network"
msgid "invalid netmask"
msgstr "無效的子網掩碼"
msgid "invalid port"
msgstr "無效的端口"
msgid "invalid primary dns"
msgstr "無效的主DNS."
msgid "invalid primary ntp"
msgstr "無效的主NTP服務器地址"
msgid "invalid secondary dns"
msgstr "無效的次DNS."
msgid "invalid secondary ntp"
msgstr "無效的第貳NTP服務器地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid service"
msgstr "Invalid Service"
msgid "invalid start address"
msgstr "無效的起始地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid start day"
msgstr "Invalid start day"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid start hour"
msgstr "Invalid start hour"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid start minute"
msgstr "Invalid start minute"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid tertiary ntp"
msgstr "Invalid Tertiary NTP server address"
msgid "invalid time entered"
msgstr "無效的時間輸入"
msgid "invalid time period"
msgstr "無效的時間間隔"
msgid "invalid uplink speed"
msgstr "無效的上行連路速率"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invalid vlan tag"
msgstr "Invalid VLAN tag"
msgid "invalid vpi vpci"
msgstr "無效的VPI/VPCI設定"
msgid "invalid wins address"
msgstr "無效的WINS地址."
msgid "invert"
msgstr "倒置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invert port not allowed in portfw"
msgstr "Invert port is not allowed for custom services in Portforwarding rules"
#### UNTRANSLATED:
msgid "invert proto not allowed in portfw"
msgstr "Invert protocol is not allowed for custom services in Portforwarding rules"
msgid "ip address"
msgstr "IP地址"
msgid "ip alias added"
msgstr "外部IP別名增加"
msgid "ip alias changed"
msgstr "外部IP別名改變"
msgid "ip alias removed"
msgstr "外部IP別名刪除"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ip bad"
msgstr "Not a valid IP address."
msgid "ip info"
msgstr "IP信息"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipcop access"
msgstr "IPCop Access"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipcop access only from green blue and vpn"
msgstr "IPCop access is only allowed from Green, Blue and VPN!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipcop will now reboot"
msgstr "IPCop will now reboot."
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipcop will now shutdown"
msgstr "IPCop will now shutdown."
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipcop will now update"
msgstr "IPCop will now update."
msgid "ipcops hostname"
msgstr "防火牆的主機名"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipsec configuration main"
msgstr "IPsec configuration"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipsec on blue"
msgstr "IPsec on BLUE"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipsec on red"
msgstr "IPsec on RED"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipsec server"
msgstr "IPsec"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipsec-blue"
msgstr "IPsec-Blue"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ipsec-red"
msgstr "IPsec-Red"
msgid "isdn"
msgstr "ISDN"
msgid "isdn settings"
msgstr "附加ISDN設定"
msgid "isdn1"
msgstr "單路ISDN"
msgid "isdn2"
msgstr "雙通道ISDN"
msgid "january"
msgstr "壹月"
msgid "july"
msgstr "柒月"
msgid "june"
msgstr "陸月"
msgid "kernel"
msgstr "內核"
msgid "kernel version"
msgstr "內核版本"
msgid "lan"
msgstr "局域網"
msgid "languagepurpose"
msgstr "選擇所顯示的語言"
#### UNTRANSLATED:
msgid "last activity"
msgstr "Last Activity"
msgid "lease expires"
msgstr "租約到期"
msgid "legend"
msgstr "圖例"
#### UNTRANSLATED:
msgid "load blacklist"
msgstr "Load blacklist"
msgid "loaded modules"
msgstr "載入模塊"
msgid "local hard disk"
msgstr "硬碟"
msgid "local ntp server specified but not enabled"
msgstr "本地NTP服務沒有激活"
msgid "local subnet"
msgstr "本地子網"
msgid "local subnet is invalid"
msgstr "本地子網無效."
msgid "local vpn hostname/ip"
msgstr "本地VPN 主機名/IP"
msgid "log"
msgstr "日志"
#### UNTRANSLATED:
msgid "log archive"
msgstr "Log archive"
msgid "log enabled"
msgstr "日志激活"
msgid "log lines per page"
msgstr "每頁行數"
#### UNTRANSLATED:
msgid "log query"
msgstr "Log query terms"
#### UNTRANSLATED:
msgid "log rule"
msgstr "Log rule"
msgid "log server address"
msgstr "Syslog 服務器"
msgid "log settings"
msgstr "日志設定"
msgid "log summaries"
msgstr "日志摘要"
msgid "log summary"
msgstr "日志摘要"
#### UNTRANSLATED:
msgid "log useragent"
msgstr "Log useragents"
#### UNTRANSLATED:
msgid "log username"
msgstr "Log username"
msgid "log viewing options"
msgstr "日志查看選項"
#### UNTRANSLATED:
msgid "log-options"
msgstr "Logfile options"
#### UNTRANSLATED:
msgid "loged in at"
msgstr "Logged In At"
#### UNTRANSLATED:
msgid "logging"
msgstr "Logging"
#### UNTRANSLATED:
msgid "logging rule"
msgstr "Logging Rule, only Log"
msgid "logging server"
msgstr "日志服務"
msgid "loginlogout"
msgstr "登入/登出"
#### UNTRANSLATED:
msgid "logs kept"
msgstr "Keep logs for"
msgid "lookup failed"
msgstr "反向lookup失敗"
msgid "low"
msgstr "低"
msgid "ls_dhcpd"
msgstr "DHCP服務器"
msgid "ls_disk space"
msgstr "硬碟空間"
msgid "ls_free/swan"
msgstr "VPN"
msgid "ls_httpd"
msgstr "HTTP服務器"
msgid "ls_init"
msgstr "Init"
msgid "ls_modprobe"
msgstr "模組載入"
msgid "ls_pam_unix"
msgstr "本地用戶登錄"
msgid "ls_sshd"
msgstr "遠程用戶登錄"
msgid "ls_syslogd"
msgstr "系統日志"
msgid "mac address"
msgstr "MAC地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "mac adr not as dest"
msgstr "A MAC address can not be used as destination address!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "mac bad"
msgstr "Not a valid MAC address."
msgid "main page"
msgstr "首頁"
msgid "manual"
msgstr "手動"
#### UNTRANSLATED:
msgid "manually upload a blacklist"
msgstr "Manually upload a Blacklist"
#### UNTRANSLATED:
msgid "manually upload an update"
msgstr "Manually upload an update"
msgid "march"
msgstr "三月"
msgid "marked"
msgstr "已標記"
#### UNTRANSLATED:
msgid "match accept deny"
msgstr "Enabled for Accept or deny"
#### UNTRANSLATED:
msgid "match both"
msgstr "Enabled for both"
#### UNTRANSLATED:
msgid "match log"
msgstr "Enabled for Logging"
#### UNTRANSLATED:
msgid "match none"
msgstr "Option disabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "max download size"
msgstr "Max download size (KB)"
msgid "max retries not set"
msgstr "最大重試未設定"
msgid "max size"
msgstr "最大目標大小 (KB)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "max upload size"
msgstr "Max upload size (KB)"
msgid "maximal"
msgstr "maximal"
msgid "maximum retries"
msgstr "最大重試"
msgid "may"
msgstr "伍月"
msgid "medium"
msgstr "中"
msgid "memory"
msgstr "內存"
#### UNTRANSLATED:
msgid "memory replacement policy"
msgstr "Memory replacement policy"
#### UNTRANSLATED:
msgid "memory usage"
msgstr "Memory Usage"
#### UNTRANSLATED:
msgid "message line 1"
msgstr "Message line 1"
#### UNTRANSLATED:
msgid "message line 2"
msgstr "Message line 2"
#### UNTRANSLATED:
msgid "message line 3"
msgstr "Message line 3"
msgid "method"
msgstr "方式"
msgid "min size"
msgstr "最小目標大小 (KB)"
msgid "minutes"
msgstr "分鍾"
#### UNTRANSLATED:
msgid "misc-options"
msgstr "Miscellaneous options"
msgid "missing dat"
msgstr "未找到加密文檔"
#### UNTRANSLATED:
msgid "mode allow"
msgstr "allow"
#### UNTRANSLATED:
msgid "mode deny"
msgstr "deny"
msgid "modem"
msgstr "調制解調器"
msgid "modem configuration"
msgstr "Modem設置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "modem init for this profile"
msgstr "Modem INIT for this Profile"
msgid "modem on com1"
msgstr "在 COM1 的Modem"
msgid "modem on com2"
msgstr "在 COM2 的Modem"
msgid "modem on com3"
msgstr "在 COM3 的Modem"
msgid "modem on com4"
msgstr "在 COM4 的Modem"
msgid "modem on com5"
msgstr "在 COM5 的Modem"
msgid "modem settings have errors"
msgstr "Modem設定有誤"
msgid "modem speaker on"
msgstr "Modem的喇叭開啓"
msgid "modulation"
msgstr "調制"
msgid "monday"
msgstr "星期壹"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monday short"
msgstr "Mon"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monday very short"
msgstr "M"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monitor period bad"
msgstr "The monitor period must be selected"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monitor traffic volume"
msgstr "Monitor traffic volume"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monitor volume"
msgstr "Monitor volume"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monitor volume bad"
msgstr "Monitor volume is not correct"
msgid "month"
msgstr "月"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monthly base"
msgstr "Monthly base"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monthly start day bad"
msgstr "Monthly start day is not correct"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monthly volume start day"
msgstr "First day of monthly period"
#### UNTRANSLATED:
msgid "monthly volume start day short"
msgstr "First day"
msgid "mount"
msgstr "挂載(mount)"
msgid "mounted on"
msgstr "已挂載(mount)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "mtu size"
msgstr "MTU Size"
#### UNTRANSLATED:
msgid "multimedia"
msgstr "Multimedia"
msgid "name"
msgstr "名稱"
msgid "name is invalid"
msgstr "名稱無效"
msgid "name must only contain characters"
msgstr "名稱只包含字符"
msgid "name too long"
msgstr "用戶全稱或系統主機名太長"
#### UNTRANSLATED:
msgid "need admin network"
msgstr "You have to select at least one admin network!"
msgid "net"
msgstr "網絡"
#### UNTRANSLATED:
msgid "net br iface"
msgstr "Net<br />Iface"
msgid "net to net vpn"
msgstr "網絡到網絡的VPN"
msgid "netmask"
msgstr "掩碼"
msgid "network"
msgstr "網絡"
#### UNTRANSLATED:
msgid "network based access"
msgstr "Network based access control"
msgid "network status information"
msgstr "網絡狀態信息"
msgid "network time from"
msgstr "從網絡時間服務器(NTP)獲取時間"
msgid "network traffic graphs"
msgstr "網絡流量圖"
#### UNTRANSLATED:
msgid "new password"
msgstr "New password"
msgid "newer"
msgstr "較新的"
#### UNTRANSLATED:
msgid "next"
msgstr "Next"
msgid "no"
msgstr "No"
msgid "no alcatelusb firmware"
msgstr "沒有Alcatel USB firmware。請上傳"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no cache sites"
msgstr "Do not cache these destinations (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no categories"
msgstr "No categories available"
msgid "no cfg upload"
msgstr "沒有數據被上傳"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no clients defined"
msgstr "No clients defined"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no connection auth"
msgstr "No connection oriented authentication forwarding"
msgid "no dhcp lease"
msgstr "沒有得到DHCP租期"
msgid "no eciadsl synch.bin file"
msgstr "沒有ECI ADSL synch.bin文件，請上傳"
msgid "no fritzdsl driver"
msgstr "沒有Fritz!DSL驅動。請上傳"
msgid "no information available"
msgstr "無有效的信息"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no internal proxy"
msgstr "Disable internal proxy access"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no internal proxy on blue"
msgstr "Disable internal proxy access from Blue to other subnets"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no internal proxy on green"
msgstr "Disable internal proxy access to Green from other subnets"
msgid "no modem selected"
msgstr "沒有選擇調制解調器"
#### UNTRANSLATED:
msgid "no profile switch"
msgstr "Do not switch"
msgid "no time limit"
msgstr "無時間限制"
#### UNTRANSLATED:
msgid "noIFace"
msgstr "No Interface entered"
#### UNTRANSLATED:
msgid "noIFacename"
msgstr "No Interface Name entered"
#### UNTRANSLATED:
msgid "none address type"
msgstr "No Address type selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "none day type"
msgstr "No day type selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "none iface type"
msgstr "No Interface type selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "none limit for"
msgstr "Please select if limit option is disabled or enabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "none limit type"
msgstr "No limit type selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "none service type"
msgstr "No Service type selected, please select"
msgid "nonetworkname"
msgstr "沒有網絡名字被輸入"
msgid "noservicename"
msgstr "沒有服務名字被輸入"
msgid "not a valid ca certificate"
msgstr "無效的CA證書"
msgid "not enough disk space"
msgstr "沒有足夠的磁盤空間"
msgid "not present"
msgstr "<B>不可用</B> 的驅動"
msgid "not running"
msgstr "沒有運行"
#### UNTRANSLATED:
msgid "note"
msgstr "Note"
msgid "november"
msgstr "拾壹月"
msgid "ntp configuration"
msgstr "網絡時間服務器設定"
msgid "ntp server"
msgstr "網絡時間服務器"
msgid "ntp syncro disabled"
msgstr "時間服務器同步被關閉"
msgid "ntp syncro enabled"
msgstr "時間服務器同步被激活"
msgid "number"
msgstr "數字"
#### UNTRANSLATED:
msgid "number of L1 dirs"
msgstr "Number of level-1 subdirectories"
msgid "october"
msgstr "拾月"
#### UNTRANSLATED:
msgid "of month"
msgstr "of Month"
#### UNTRANSLATED:
msgid "offline mode"
msgstr "Enable offline mode"
msgid "older"
msgstr "較舊的"
msgid "online help en"
msgstr "在線幫助 (英文)"
msgid "only digits allowed in holdoff field"
msgstr "延時只能填寫數字"
msgid "only digits allowed in max retries field"
msgstr "最大重試次數欄只能是數字"
msgid "only digits allowed in the idle timeout"
msgstr "空閑超時只能是數字"
#### UNTRANSLATED:
msgid "only host ip adr allowed in portfw"
msgstr "Only host IP addresses (no IP subnetworks) are allowed as destination in Portforwarding rules!"
msgid "openssl produced an error"
msgstr "OpenSSL提示錯誤"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn con stat"
msgstr "OpenVPN Connection Statistics"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn configuration main"
msgstr "OpenVPN configuration"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn device"
msgstr "OpenVPN device"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn on blue"
msgstr "OpenVPN on BLUE"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn on red"
msgstr "OpenVPN on RED"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn server"
msgstr "OpenVPN Server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn subnet"
msgstr "OpenVPN Subnet"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn subnet is invalid"
msgstr "OpenVPN subnet is invalid."
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn subnet overlap"
msgstr "OpenVPN Subnet overlaps with"
#### UNTRANSLATED:
msgid "openvpn-rw"
msgstr "OpenVPN-RW"
#### UNTRANSLATED:
msgid "operation at ipsec startup"
msgstr "Operation at IPsec startup"
msgid "or"
msgstr "或"
msgid "orange"
msgstr "橙色（DMZ）"
#### UNTRANSLATED:
msgid "orange interface"
msgstr "Orange Interface"
msgid "organization cant be empty"
msgstr "組織不能爲空"
msgid "organization name"
msgstr "組織名"
msgid "organization too long"
msgstr "組織名不能太長;不能超過60個字符"
msgid "original"
msgstr "原有的"
msgid "other countries"
msgstr "其他國家"
msgid "other login script"
msgstr "其他登錄腳本"
#### UNTRANSLATED:
msgid "outgoing traffic"
msgstr "Outgoing Traffic"
#### UNTRANSLATED:
msgid "outgoing traffic in bits per second"
msgstr "Outgoing Traffic in Bits per Second"
#### UNTRANSLATED:
msgid "outside"
msgstr "outside"
msgid "override mtu"
msgstr "覆蓋缺省的MTU"
#### UNTRANSLATED:
msgid "overview"
msgstr "Overview"
msgid "package failed to install"
msgstr "包安裝失敗"
#### UNTRANSLATED:
msgid "packets"
msgstr "Packets"
msgid "pap or chap"
msgstr "PAP 或 CHAP"
msgid "password"
msgstr "密碼"
#### UNTRANSLATED:
msgid "password changed"
msgstr "Password has been changed"
msgid "password contains illegal characters"
msgstr "密碼包含非法字符"
msgid "password not set"
msgstr "密碼未設定."
msgid "password too short"
msgstr "密碼太短."
msgid "passwords do not match"
msgstr "密碼不匹配"
msgid "passwords must be at least 6 characters in length"
msgstr "密碼最少6個字符"
msgid "percentage"
msgstr "百分率"
msgid "persistent"
msgstr "持久"
msgid "pfs yes no"
msgstr "完美前向保密性 (PFS)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "pfw internal destination"
msgstr "Internal Destination"
#### UNTRANSLATED:
msgid "pfw ipcop destination"
msgstr "IPCop External Destination"
msgid "phase1 group"
msgstr "Phase1 組"
msgid "phonebook entry"
msgstr "電話本條目"
msgid "pkcs12 file password"
msgstr "PKCS12文件密碼"
#### UNTRANSLATED:
msgid "policy"
msgstr "Policy"
#### UNTRANSLATED:
msgid "policy closed"
msgstr "Closed"
#### UNTRANSLATED:
msgid "policy half-open"
msgstr "Half-open"
#### UNTRANSLATED:
msgid "policy open"
msgstr "Open"
msgid "port"
msgstr "端口"
msgid "ports"
msgstr "端口"
msgid "ppp setup"
msgstr "PPP 設定"
msgid "pppoe"
msgstr "PPPoE"
msgid "pppoe settings"
msgstr "PPPOE設定"
msgid "pptp settings"
msgstr "PPTP設定"
msgid "pre-shared key is too short"
msgstr "Pre-shared key太短"
#### UNTRANSLATED:
msgid "preload available updates"
msgstr "Preload available Updates"
msgid "present"
msgstr "當前"
msgid "primary dns"
msgstr "主要 DNS"
msgid "primary ntp server"
msgstr "主時間服務器"
msgid "primary wins server address"
msgstr "主WINS服務器地址"
msgid "priority"
msgstr "優先級"
#### UNTRANSLATED:
msgid "privacy"
msgstr "Privacy"
msgid "profile"
msgstr "配置文件"
msgid "profile deleted"
msgstr "配置文件被刪除"
msgid "profile has errors"
msgstr "配置文件有錯"
msgid "profile made current"
msgstr "替換當前的配置文件"
msgid "profile name"
msgstr "配置文件名"
msgid "profile name not given"
msgstr "配置文件名未給出"
msgid "profile saved"
msgstr "配置文件已存檔"
msgid "profiles"
msgstr "配置文件"
msgid "proto"
msgstr "協議"
msgid "protocol"
msgstr "協議"
msgid "proxy"
msgstr "代理服務"
msgid "proxy access graphs"
msgstr "代理訪問圖"
#### UNTRANSLATED:
msgid "proxy hits percentage"
msgstr "Proxy hits percentage"
msgid "proxy log viewer"
msgstr "查看代理日志"
msgid "proxy logs"
msgstr "代理日志"
msgid "proxy port"
msgstr "代理端口"
#### UNTRANSLATED:
msgid "proxy requests"
msgstr "Proxy requests"
msgid "psk"
msgstr "PSK"
msgid "pulse"
msgstr "脈沖"
msgid "pulse dial"
msgstr "脈沖撥號"
#### UNTRANSLATED:
msgid "push-routes"
msgstr "Push Routes"
#### UNTRANSLATED:
msgid "quota restart message"
msgstr "Note: The counters will be reset for all users when restarting the URL filter"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius acctport"
msgstr "Accounting port(UDP)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius authport"
msgstr "Authentication port(UDP)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius enable"
msgstr "Enable Radius  authentication"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius server settings"
msgstr "Radius server settings"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius servername"
msgstr "Server hostname/IP"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius sharedsecret"
msgstr "Shared secret"
#### UNTRANSLATED:
msgid "radius wait"
msgstr "Response timeout (in seconds)"
msgid "ram"
msgstr "RAM"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ram cache size"
msgstr "Memory cache size (MB)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "real address"
msgstr "Real Address"
msgid "reboot"
msgstr "重新啓動"
#### UNTRANSLATED:
msgid "reboot required"
msgstr "Reboot required"
msgid "rebooting"
msgstr "重起中.."
#### UNTRANSLATED:
msgid "reconnect"
msgstr "Reconnect"
msgid "reconnection"
msgstr "重新連接"
#### UNTRANSLATED:
msgid "red"
msgstr "Red"
#### UNTRANSLATED:
msgid "red interface"
msgstr "Red Interface"
#### UNTRANSLATED:
msgid "redirect ntp packets"
msgstr "Redirect NTP to IPCop"
#### UNTRANSLATED:
msgid "redirect to this url"
msgstr "Redirect to this URL"
#### UNTRANSLATED:
msgid "redirect traffic"
msgstr "Redirect all Traffic through Tunnel"
#### UNTRANSLATED:
msgid "redirector children"
msgstr "Number of redirector processes"
#### UNTRANSLATED:
msgid "redirectors"
msgstr "Redirectors"
#### UNTRANSLATED:
msgid "redirectors are disabled"
msgstr "Redirectors are disabled on the Web proxy page"
msgid "refresh"
msgstr "刷新"
msgid "refresh index page while connected"
msgstr "連接後刷新主頁面"
msgid "refresh update list"
msgstr "刷新升級列表"
#### UNTRANSLATED:
msgid "release notes"
msgstr "Release Notes"
msgid "released"
msgstr "釋放"
msgid "remark"
msgstr "備注"
msgid "remote access"
msgstr "遠程訪問"
msgid "remote host/ip"
msgstr "遠端主機/IP"
msgid "remote logging"
msgstr "遠程訪問紀錄"
msgid "remote subnet"
msgstr "遠端子網"
msgid "remote subnet is invalid"
msgstr "遠端子網無效."
msgid "removable device advice"
msgstr "插入設備,在使用前先刷新,選擇它並挂載;刪除前需要先卸載."
msgid "remove"
msgstr "刪除"
msgid "remove ca certificate"
msgstr "刪除CA證書"
msgid "remove x509"
msgstr "刪除所有的CA證書"
#### UNTRANSLATED:
msgid "reply"
msgstr "Reply"
msgid "reserved dst port"
msgstr "目標端口被保留使用"
#### UNTRANSLATED:
msgid "reserved external port"
msgstr "External destination port is reserved for IPCop use only!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "reserved external portrange"
msgstr "External destination portrange contains a reserved port for IPCop use only!"
msgid "reset"
msgstr "複位"
msgid "resetting the vpn configuration will remove the root ca, the host certificate and all certificate based connections"
msgstr "重新設置VPN配置,將刪除所有的根證書主機證書和所有的基于連接的證書"
msgid "restart"
msgstr "重新啓動"
#### UNTRANSLATED:
msgid "restart openvpn server"
msgstr "Restart OpenVPN Server"
msgid "restore"
msgstr "恢複"
msgid "restore defaults"
msgstr "恢複默認值"
msgid "restore hardware settings"
msgstr "恢複硬件設定"
#### UNTRANSLATED:
msgid "restore results"
msgstr "Restore results"
msgid "reverse sort"
msgstr "反向排序"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rolling window"
msgstr "Rolling traffic window"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rolling window bad"
msgstr "Rolling traffic window is not correct"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rolling window days"
msgstr "Days in rolling window"
msgid "root certificate"
msgstr "根證書"
msgid "router ip"
msgstr "路由IP地址"
msgid "routing table entries"
msgstr "路由表"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule action"
msgstr "Rule Action"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule active"
msgstr "Rule is active"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule can open your Firewall"
msgstr "This rule can open your Firewall!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule enabled"
msgstr "Rule enabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule exists"
msgstr "Rule exists already"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule opens your Firewall"
msgstr "This rule opens your Firewall!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rule position"
msgstr "Rule Position"
#### UNTRANSLATED:
msgid "rules"
msgstr "Rules"
msgid "running"
msgstr "運行中"
msgid "safe removal of umounted device"
msgstr "可以安全的刪除已卸載的設備"
#### UNTRANSLATED:
msgid "same proto in portfw"
msgstr "The protocol has to be identical in 'IPCop External Destination' service and in 'Internal Destination' service!"
msgid "saturday"
msgstr "星期陸"
#### UNTRANSLATED:
msgid "saturday short"
msgstr "Sat"
#### UNTRANSLATED:
msgid "saturday very short"
msgstr "S"
msgid "save"
msgstr "保存"
#### UNTRANSLATED:
msgid "save and restart"
msgstr "Save and restart"
msgid "save error"
msgstr "無法存儲配置文件"
#### UNTRANSLATED:
msgid "save-adv-options"
msgstr "Save Advanced options"
#### UNTRANSLATED:
msgid "scheduled actions"
msgstr "Scheduled Actions"
#### UNTRANSLATED:
msgid "scheduler"
msgstr "Scheduler"
#### UNTRANSLATED:
msgid "scheduler add action"
msgstr "Add a Scheduler Action"
#### UNTRANSLATED:
msgid "scheduler update action"
msgstr "Edit a Scheduler Action"
msgid "script name"
msgstr "腳本名稱"
msgid "secondary dns"
msgstr "第貳DNS"
msgid "secondary ntp server"
msgstr "第貳時間服務器"
msgid "secondary wins server address"
msgstr "第貳個WINS服務器地址"
msgid "seconds"
msgstr "秒"
msgid "section"
msgstr "扇區"
msgid "sectors read from disk per second"
msgstr "每秒中從磁盤讀取的扇區數"
msgid "sectors written to disk per second"
msgstr "每秒中寫磁盤的扇區數"
msgid "secure shell server"
msgstr "SSH服務"
msgid "select"
msgstr "選擇"
#### UNTRANSLATED:
msgid "select address group"
msgstr "No Address Group selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "select address group typ"
msgstr "No Address Group type selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "select blacklist"
msgstr "Select existing blacklist"
msgid "select media"
msgstr "選擇設備 <br />(只支持FAT刪除的設備)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "select rule position"
msgstr "You have to select rule position."
#### UNTRANSLATED:
msgid "select service group"
msgstr "No Service Group selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "select service group typ"
msgstr "No Service Group type selected, please select"
#### UNTRANSLATED:
msgid "selecttraffic"
msgstr "Select utilisation overview"
msgid "send cr"
msgstr "ISP要求發送回車符"
#### UNTRANSLATED:
msgid "send email notification"
msgstr "Send email notification"
#### UNTRANSLATED:
msgid "send test mail"
msgstr "Send Test email"
msgid "september"
msgstr "九月"
msgid "serial"
msgstr "串口"
msgid "service"
msgstr "服務"
msgid "service added"
msgstr "定制網絡已填加"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service added to group"
msgstr "Added service to Group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service already in group"
msgstr "Selected service is already in selected Group"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service from group deleted"
msgstr "Service from Group deleted"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service group deleted"
msgstr "Service Group deleted"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service group exists already"
msgstr "Service Group name exists already"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service group name"
msgstr "Service Group name"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service group not be empty"
msgstr "Service Group name can not be empty"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service group updated"
msgstr "Service Group updated"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service grouping settings"
msgstr "Firewall - Service Grouping"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service groups"
msgstr "Service Groups"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service in group enabled"
msgstr "Service in Group enabled/disabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service is used in portfw"
msgstr "This service is used in Portforwarding rules"
msgid "service name"
msgstr "服務名稱"
#### UNTRANSLATED:
msgid "service name exists already"
msgstr "Service name exists already"
msgid "service removed"
msgstr "定制網絡移除"
msgid "service updated"
msgstr "定制"
msgid "servicename"
msgstr "服務名稱"
msgid "services"
msgstr "服務"
msgid "services settings"
msgstr "防火牆-網絡設置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "set time constraints"
msgstr "Set time constraints"
msgid "set time now"
msgstr "設定現在的時間"
#### UNTRANSLATED:
msgid "set user quota"
msgstr "Set user quota"
msgid "settings"
msgstr "設置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "settingsfile bad"
msgstr "Settingsfile is not valid"
#### UNTRANSLATED:
msgid "settingsfile bad. please edit"
msgstr "Your settingsfile is not valid. BlockOutTraffic is not able to work. Please edit settings!"
msgid "shaping list options"
msgstr "流量控制服務"
#### UNTRANSLATED:
msgid "show adv config"
msgstr "Show Firewall Config"
msgid "show ca certificate"
msgstr "顯示CA證書"
#### UNTRANSLATED:
msgid "show category on block page"
msgstr "Show category on block page"
msgid "show certificate"
msgstr "顯示證書"
#### UNTRANSLATED:
msgid "show crl"
msgstr "Show Certificate Revocation List"
msgid "show host certificate"
msgstr "顯示主機證書"
#### UNTRANSLATED:
msgid "show interface colors"
msgstr "Show interface colors in rule overview"
#### UNTRANSLATED:
msgid "show ip on block page"
msgstr "Show IP on block page"
msgid "show root certificate"
msgstr "顯示根證書"
#### UNTRANSLATED:
msgid "show url on block page"
msgstr "Show URL on block page"
msgid "shutdown"
msgstr "關機"
msgid "shutdown control"
msgstr "關機控制"
msgid "shutting down"
msgstr "關閉中"
msgid "size"
msgstr "尺寸"
msgid "sort ascending"
msgstr "升序"
msgid "sort descending"
msgstr "降序"
msgid "source"
msgstr "源"
#### UNTRANSLATED:
msgid "source address"
msgstr "Source Address (MAC or IP or network)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "source adr and dest adr can not be same"
msgstr "Source and destination address/network can not be the same"
#### UNTRANSLATED:
msgid "source iface and dest iface can not be same"
msgstr "Source and destination Interface can not be the same"
msgid "source ip"
msgstr "源ip"
msgid "source ip and port"
msgstr "源IP:端口"
msgid "source port"
msgstr "源端口"
msgid "source port numbers"
msgstr "源端口必須是有效的端口或端口範圍"
msgid "speaker off"
msgstr "喇叭關閉"
msgid "speaker on"
msgstr "喇叭打開"
#### UNTRANSLATED:
msgid "split log by categories"
msgstr "Split log by categories"
#### UNTRANSLATED:
msgid "squid version"
msgstr "Squid Cache version"
msgid "src port"
msgstr "源端口"
msgid "ssh access"
msgstr "SSH訪問"
msgid "ssh access tip"
msgstr "IPCop SSH使用非標准的8022號端口!"
msgid "ssh fingerprint"
msgstr "指紋"
msgid "ssh host keys"
msgstr "SSH 主機密鑰"
msgid "ssh is disabled"
msgstr "SSH 目前關閉."
msgid "ssh is enabled"
msgstr "SSH 目前開啓.重新啓動"
msgid "ssh key"
msgstr "密鑰"
msgid "ssh key size"
msgstr "大小(bits)"
msgid "ssh keys"
msgstr "允許公鑰認證"
msgid "ssh no auth"
msgstr "妳不允許任何授權方式；妳將不能登錄"
msgid "ssh passwords"
msgstr "ssh密碼認證"
msgid "ssh portfw"
msgstr "允許TCP 轉發"
msgid "ssh1 disabled"
msgstr "ssh1 關閉"
msgid "ssh1 enabled"
msgstr "ssh1激活"
msgid "ssh1 support"
msgstr "支持SSH1"
#### UNTRANSLATED:
msgid "ssl ports"
msgstr "Allowed SSL ports (one per line)"
msgid "ssnetwork status"
msgstr "網絡狀態"
msgid "sspasswords"
msgstr "密碼"
msgid "ssport forwarding"
msgstr "端口轉發"
msgid "ssproxy graphs"
msgstr "代理圖"
msgid "sssystem status"
msgstr "系統狀態"
#### UNTRANSLATED:
msgid "sstraffic"
msgstr "Traffic Accounting"
msgid "sstraffic graphs"
msgstr "流量圖"
#### UNTRANSLATED:
msgid "standard"
msgstr "Standard"
msgid "standard login script"
msgstr "標准登錄腳本"
#### UNTRANSLATED:
msgid "standard ports"
msgstr "Allowed standard ports (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "standard rule"
msgstr "Standard Accept Rule"
msgid "start address"
msgstr "起始地址"
#### UNTRANSLATED:
msgid "start ipsec"
msgstr "Start IPsec VPN"
#### UNTRANSLATED:
msgid "start openvpn server"
msgstr "Start OpenVPN Server"
msgid "state or province"
msgstr "洲或省"
msgid "static ip"
msgstr "靜態IP"
msgid "status"
msgstr "狀態"
msgid "status information"
msgstr "狀態信息"
#### UNTRANSLATED:
msgid "stop ipsec"
msgstr "Stop IPsec VPN"
#### UNTRANSLATED:
msgid "stop openvpn server"
msgstr "Stop OpenVPN Server"
msgid "stopped"
msgstr "停止"
msgid "subject"
msgstr "主題"
#### UNTRANSLATED:
msgid "subject test"
msgstr "Test email"
#### UNTRANSLATED:
msgid "subject warn traffic"
msgstr "Warning - warnlevel reached"
msgid "successfully refreshed updates list"
msgstr "成功刷新更新列表."
msgid "summaries kept"
msgstr "保存摘要"
msgid "sunday"
msgstr "星期日"
#### UNTRANSLATED:
msgid "sunday short"
msgstr "Sun"
#### UNTRANSLATED:
msgid "sunday very short"
msgstr "S"
#### UNTRANSLATED:
msgid "supervisor password"
msgstr "Supervisor password"
#### UNTRANSLATED:
msgid "suppress version"
msgstr "Suppress version information"
msgid "swap"
msgstr "交換分區"
#### UNTRANSLATED:
msgid "swapcached memory"
msgstr "SwapCached Memory"
msgid "system cpu usage"
msgstr "CPU使用"
msgid "system graphs"
msgstr "系統狀態圖"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info"
msgstr "System Info"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info cobalt"
msgstr "Cobalt information"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info cpu"
msgstr "CPU information"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info hdd"
msgstr "System harddisk"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info irq"
msgstr "Interrupts"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info link"
msgstr "Link state"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info linketh"
msgstr "Link state (ethtool)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info linkmii"
msgstr "Link state (MII)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info nic"
msgstr "Network interface cards"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info pci"
msgstr "PCI devices"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info ps"
msgstr "Process status"
#### UNTRANSLATED:
msgid "system info usb"
msgstr "USB devices"
msgid "system log viewer"
msgstr "查看系統日志"
msgid "system logs"
msgstr "系統日志"
msgid "system status information"
msgstr "系統狀態信息"
msgid "telephone not set"
msgstr "電話號碼未設置."
#### UNTRANSLATED:
msgid "tertiary ntp server"
msgstr "Tertiary NTP Server"
#### UNTRANSLATED:
msgid "test email could not be sent"
msgstr "Could not send Test email"
#### UNTRANSLATED:
msgid "test email was sent"
msgstr "Test email was sent successfully"
msgid "the statistics were last updated at"
msgstr "本次統計最新更新與"
msgid "there are updates"
msgstr "有幾個可用的系統更新，請到'系統更新'查詢更多信息"
msgid "there are updates available"
msgstr "有幾個可用的系統更新,莪們強烈建議妳盡快安裝."
msgid "there was no file upload"
msgstr "沒有文件上傳"
msgid "this field may be blank"
msgstr "這個字段可以爲空"
msgid "this is not a valid archive"
msgstr "這不是壹個有效的文件"
msgid "this is not an authorised update"
msgstr "這是壹個未經授權的更新，或者是妳的補丁列表太舊."
#### UNTRANSLATED:
msgid "this months volume"
msgstr "This month's volume"
msgid "this update is already installed"
msgstr "這個更新已經安裝."
#### UNTRANSLATED:
msgid "this weeks volume"
msgstr "This week's volume"
#### UNTRANSLATED:
msgid "throttling per host on"
msgstr "Limit per host on"
#### UNTRANSLATED:
msgid "throttling total on"
msgstr "Overall limit on"
#### UNTRANSLATED:
msgid "throttling unlimited"
msgstr "unlimited"
msgid "thursday"
msgstr "星期肆"
#### UNTRANSLATED:
msgid "thursday short"
msgstr "Thu"
#### UNTRANSLATED:
msgid "thursday very short"
msgstr "T"
msgid "time"
msgstr "時間"
msgid "time date manually reset"
msgstr "手動設定時間"
#### UNTRANSLATED:
msgid "time quota"
msgstr "Time quota"
#### UNTRANSLATED:
msgid "time restrictions"
msgstr "Time restrictions"
msgid "time server"
msgstr "時間服務"
#### UNTRANSLATED:
msgid "time space"
msgstr "Time space"
#### UNTRANSLATED:
msgid "timebased access control"
msgstr "Time based access control"
msgid "timeout must be a number"
msgstr "超時時間必須是數字"
msgid "title"
msgstr "標題"
msgid "to"
msgstr "至"
#### UNTRANSLATED:
msgid "to email adr"
msgstr "To email address"
#### UNTRANSLATED:
msgid "to email bad"
msgstr "To email address is not valid"
msgid "toggle enable disable"
msgstr "激活或禁用"
msgid "tone"
msgstr "音頻"
msgid "tone dial"
msgstr "音頻撥號"
msgid "too long 80 char max"
msgstr " 太長, 不得超過80個字符"
msgid "total hits for log section"
msgstr "日志記錄的所有命中數"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic"
msgstr "Traffic"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic accounting enabled"
msgstr "Traffic accounting enabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic calc time"
msgstr "Time of calculation"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic calc time bad"
msgstr "Calculation time is not correct"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic configuration"
msgstr "Traffic accounting configuration"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic info messages"
msgstr "Info messages"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic monitor"
msgstr "Traffic Monitor"
msgid "traffic on"
msgstr "流量傳輸"
msgid "traffic shaping"
msgstr "流量控制"
msgid "traffic shaping settings"
msgstr "流量控制設定"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffic warn level bad"
msgstr "Warnlevel is not correct"
#### UNTRANSLATED:
msgid "trafficin"
msgstr "Input"
#### UNTRANSLATED:
msgid "trafficout"
msgstr "Output"
#### UNTRANSLATED:
msgid "traffics"
msgstr "Utilisation overview"
#### UNTRANSLATED:
msgid "trafficsum"
msgstr "Total"
msgid "transfer limits"
msgstr "傳輸限制"
msgid "transparent on"
msgstr "透明"
msgid "tuesday"
msgstr "星期貳"
#### UNTRANSLATED:
msgid "tuesday short"
msgstr "Tue"
#### UNTRANSLATED:
msgid "tuesday very short"
msgstr "T"
#### UNTRANSLATED:
msgid "typ custom"
msgstr "Custom"
#### UNTRANSLATED:
msgid "typ default"
msgstr "Default"
msgid "type"
msgstr "類型"
msgid "umount"
msgstr "卸載"
msgid "umount removable media before to unplug"
msgstr "在取走設備前先卸載它"
msgid "unable to alter profiles while red is active"
msgstr "紅色接口激活時無法改變配置文件"
msgid "unable to contact"
msgstr "無法連接到"
msgid "unknown"
msgstr "未知"
msgid "unnamed"
msgstr "未命名"
#### UNTRANSLATED:
msgid "unrestricted ip clients"
msgstr "Unrestricted IP addresses (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "unrestricted mac clients"
msgstr "Unrestricted MAC addresses (one per line)"
#### UNTRANSLATED:
msgid "up"
msgstr "Up"
msgid "update"
msgstr "升級"
msgid "update time"
msgstr "更新時間"
msgid "update transcript"
msgstr "更新過程紀錄"
msgid "updates"
msgstr "系統更新"
msgid "updates is old1"
msgstr "妳的升級文件是"
msgid "updates is old2"
msgstr "很久沒有升級了，莪們建議妳到<b>系統/升級</b>去進行更新"
#### UNTRANSLATED:
msgid "updates is old3"
msgstr "days old."
msgid "uplink speed"
msgstr "上行鏈路速度(kbit/sec)"
msgid "upload"
msgstr "上傳"
msgid "upload a certificate"
msgstr "上傳證書"
msgid "upload a certificate request"
msgstr "上傳壹個證書申請："
#### UNTRANSLATED:
msgid "upload blacklist file"
msgstr "Upload Blacklist file"
msgid "upload ca certificate"
msgstr "上傳CA證書"
msgid "upload file"
msgstr "上傳文件"
msgid "upload p12 file"
msgstr "上傳PKCS12文件"
msgid "upload successful"
msgstr "上傳成功"
msgid "upload synch.bin"
msgstr "上傳synch.bin"
msgid "upload update file"
msgstr "上傳更新文件"
msgid "upstream password"
msgstr "上行數據流密碼"
#### UNTRANSLATED:
msgid "upstream proxy"
msgstr "Upstream proxy"
msgid "upstream proxy host:port"
msgstr "上遊代理(主機:端口)"
msgid "upstream username"
msgstr "上行數據流用戶名"
msgid "uptime and users"
msgstr "正常用戶時間和用戶"
#### UNTRANSLATED:
msgid "url filter"
msgstr "URL filter"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter configuration"
msgstr "URL filter configuration"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter dont restart"
msgstr "Do not restart URL filter"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter log viewer"
msgstr "URL filter log viewer"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter logs"
msgstr "URL filter logs"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter not enabled"
msgstr "URL filter is not enabled"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter restart"
msgstr "Restart URL filter"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter restart message"
msgstr "The URL filter must be restarted to activate the changed rules"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter restart notification"
msgstr "Activate changed rules"
#### UNTRANSLATED:
msgid "urlfilter restore success"
msgstr "URL filter configuration has been restored. The URL filter must be restarted to activate the new settings."
#### UNTRANSLATED:
msgid "urls"
msgstr "URLs (one per line)"
msgid "use"
msgstr "使用"
#### UNTRANSLATED:
msgid "use Service"
msgstr "Use Service"
msgid "use a pre-shared key"
msgstr "使用壹個Pre-Shared Key"
#### UNTRANSLATED:
msgid "use addressfilter for this interface"
msgstr "With policy 'open'/'half-open' only the clients entered in Address Filter are allowed to access IPCop/Internet in default rules"
#### UNTRANSLATED:
msgid "use dns error to block"
msgstr "Use 'DNS Error' to block URLs"
msgid "use dov"
msgstr "使用DOV (Data Over Voice)"
msgid "use ibod"
msgstr "使用按需帶寬(iBOD)"
msgid "use ipcop red ip"
msgstr "在連接中,IPCop用紅色標識IP"
msgid "use only proposed settings"
msgstr "使用唯壹推薦設置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "use src port"
msgstr "Use source Port"
msgid "used"
msgstr "已使用"
msgid "used memory"
msgstr "已是用內存"
msgid "used swap"
msgstr "已使用的交換空間"
msgid "user cpu usage"
msgstr "用戶CPU使用"
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"
#### UNTRANSLATED:
msgid "username forwarding"
msgstr "Username forwarding"
msgid "username not set"
msgstr "使用者名沒有設置"
msgid "users department"
msgstr "用戶的部門"
msgid "users email"
msgstr "用戶的email地址"
msgid "users fullname or system hostname"
msgstr "用戶的全稱或系統主機"
#### UNTRANSLATED:
msgid "using portrange in portfw"
msgstr "When using a portrange in Portforwarding, the portrange has to be identical in 'IPCop External Destination' service and in 'Internal Destination' service!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "valid icmp types"
msgstr "Valid ICMP Types"
msgid "valid root certificate already exists"
msgstr "壹個有效的根證書已經存在"
#### UNTRANSLATED:
msgid "valid until"
msgstr "Valid until"
msgid "vci number"
msgstr "VCI Number"
#### UNTRANSLATED:
msgid "vdsl using vlan tag"
msgstr "VDSL using VLAN tag"
#### UNTRANSLATED:
msgid "via forwarding"
msgstr "Proxy address forwarding"
#### UNTRANSLATED:
msgid "virtual address"
msgstr "Virtual Address"
msgid "virtual private networking"
msgstr "虛擬專用網絡"
#### UNTRANSLATED:
msgid "visible hostname"
msgstr "Visible hostname"
msgid "vpi number"
msgstr "VPI Number"
msgid "vpn aggrmode"
msgstr "IKE aggressive模式被允許. 盡可能避免(預共享的key被明文傳輸)!"
msgid "vpn altname syntax"
msgstr "SubjectAltName由email,dns,uri,rid和ip組成的對象列表，這些對象由逗號分割.<br />email:email地址. copy標志.<br />DNS:壹個有效的域名.<br />URI:任何有效的uri.<br />RID:注冊對象標志.<br />IP:壹個IP地址.<br />注:字符集有限制和其它重要說明.<br />例如:<br /><b>email:</b>ipcop@foo.org<b>,email:</b>copy<b>,DNS:</b>www.ipcop.org<b>,IP:</b>127.0.0.1<b>,URI:</b>http://url/to/something"
msgid "vpn auth-dn"
msgstr "在遠程ID部分,同層由IPV4_ADDR, FQDN, USER_FQDN 或 DER_ASN1_DN字符串標識"
msgid "vpn delayed start"
msgstr "啓動VPN前延遲的時間(秒)"
msgid "vpn delayed start help"
msgstr "如果需要,延時可以用來正確地升級動態DNS. 當RED使用的是動態IP地質時,60是通用設置."
msgid "vpn incompatible use of defaultroute"
msgstr "hostname=Defaultroute 不被允許"
msgid "vpn local id"
msgstr "本地ID"
msgid "vpn missing remote id"
msgstr "在認證必須指定識別名(DN)."
msgid "vpn mtu invalid"
msgstr "MTU必須是數字!"
#### UNTRANSLATED:
msgid "vpn name is invalid"
msgstr "VPN name cannot be a reserved word or begin with a digit or contain special characters or is too long!"
msgid "vpn no full pki"
msgstr "産生證書時沒有私有key"
msgid "vpn payload compression"
msgstr "協商壓縮"
msgid "vpn red name"
msgstr "RED或缺省路由的公共IP或FQDN"
msgid "vpn remote id"
msgstr "遠程ID"
msgid "vpn subjectaltname"
msgstr "題目名稱"
msgid "vpn vhost"
msgstr "網絡虛擬IP (有時使用Inner-IP)"
msgid "vpn watch"
msgstr "遠程IP改變,爲了幫助DPD需要重新啓動VPN."
#### UNTRANSLATED:
msgid "warn when traffic reaches"
msgstr "Warn when traffic reaches x %"
msgid "warning messages"
msgstr "警告信息"
#### UNTRANSLATED:
msgid "web access password hint"
msgstr "To change your password for web access enter your user name, your current password and your new password twice for confirmation"
#### UNTRANSLATED:
msgid "web browser"
msgstr "Web browser"
msgid "web hits"
msgstr "符合條件的站點總數"
msgid "web proxy"
msgstr "Web代理"
msgid "web proxy configuration"
msgstr "Web代理配置"
#### UNTRANSLATED:
msgid "web proxy will now restart"
msgstr "Web proxy will now restart"
msgid "web server"
msgstr "Web服務器"
msgid "website"
msgstr "網站"
msgid "wednesday"
msgstr "星期三"
#### UNTRANSLATED:
msgid "wednesday short"
msgstr "Wed"
#### UNTRANSLATED:
msgid "wednesday very short"
msgstr "W"
msgid "week"
msgstr "星期"
#### UNTRANSLATED:
msgid "weekly"
msgstr "weekly"
msgid "wildcards"
msgstr "通配字元"
msgid "wireless"
msgstr "無線網絡"
msgid "wireless config added"
msgstr "無線網絡設置增加"
msgid "wireless config changed"
msgstr "無線設置已更改"
#### UNTRANSLATED:
msgid "within"
msgstr "within"
msgid "year"
msgstr "年"
msgid "yes"
msgstr "確定"
msgid "you can only define one roadwarrior connection when using pre-shared key authentication"
msgstr "妳可以使用pre-shared key定義壹個連接.<br />也可以已經有壹個pre-shared key 的連接，或者增加壹個"
msgid "your department"
msgstr "妳的部門"
msgid "your e-mail"
msgstr "妳的email地址"
